布德罗写道，这项工作通常在恶劣的天气中进行，恶臭和泥泞，士兵们住在原始的住房中。 第一次世界大战后，美国家庭被问及是否希望他们的死者被带回家。 4万人说是的。 迈克尔·鲁恩| 2021年5月30日|华盛顿邮报 
 他清理过臭气熏天的房间，挑过霉菌、死啮齿类动物和更糟的东西。 裁员专家Matt Paxton如何帮助美国人整理他们的东西|Jura Koncius | 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 臭气可能掩盖了黄蜂用来标记蜂巢准备攻击的气味。 蜜蜂通过用粪便装饰蜂房来抵御致命的大黄蜂阿瑟·琼斯| 2021年1月19日|学生科学新闻 
 亚特兰大25岁的雅娜·凯西(Yanna Casey)说，当她在清洁用品周围时，臭味尤其难闻。 当咖啡闻起来像汽油:Covid不仅仅是偷走了人们的感觉，它可能还扭曲了人们的感觉|Allyson Chiu | 2020年11月5日|华盛顿邮报 
 相反，这里有一种越来越难以忽视的恶臭。 蝴蝶效应:不科学的疫苗|Charu Kasturi | 
 腐败的恶臭就像一团毒雾笼罩着世界足坛，球员们正在为此付出代价。 足球巨星梅西是否腐败? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 在黑暗中，其他人都不知道恶臭是从哪里来的。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 橘红色的火苗跃入天空，带来令人作呕、无法逃避的死亡恶臭。 愤怒反对埃博拉火葬场|Abby Haglage | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 他们被抬出去，腐烂的肉和肿胀的内脏散发着恶臭，很难仔细检查他们。 以色列在加沙处决了圣战分子吗? 杰西·罗森菲尔德2014年9月7日 
 这个小家庭的房子仍然完好无损，但里面腐肉的恶臭令人难以忍受。 谁是加沙大规模处决的幕后黑手? 杰西·罗森菲尔德2014年8月1日 
 我们大象从不害怕任何人或憎恨任何人，这就是为什么我们散发不出恶臭，但老虎必须以杀戮为生。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 在我们回家的路上，我验证了丛林法则，因为卡莉真的有轻微的恶臭。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 由于长期生活在臭气熏天的环境中，大多数人现在真的病了。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 当拉夫沿着另一条通道向前走的时候，他感到一股恶心的、令人反胃的气味。 明星诞生|安德烈·诺顿 
 就像蛇魔巢穴的恶臭暴露了它的藏身之地一样，在这里，灾难和死亡也有自己的气味。 明星诞生|安德烈·诺顿